大家早啲休息

Tomorrow is gonna be a long day
Get some rest
We will see each other
And we will fight together

大家要抖足精神
雖然我都唔係好訓得著